開咗差唔多500個po，要keep住高質真係唔易

請大家正皮我給予我能量去繼續為大家帶來高質嘅內容

keep住低質都唔係咁易，樓豬你就做到啦!

低質嘅盡頭便是高質

低質的盡頭 就係垃圾

想要正皮
負皮攞過1萬了

真係唔容易
所以你選擇左keep住低質

其實樓豬呢句又幾有道理
睇吓Infinity war(way) 同李斯
正因為佢哋低質到冇得再低 先顯得出佢哋嘅過人之處
暫時都未見到有人超越到佢哋

Who?

連登
勝在有不gay的瘋

你睇下你500個post入面有邊個係正皮多過負皮？

碌返去以前咪係囉
同埋正皮多有錢收咩